有無識人係工程數學天才

有冇大神識做......

Laplace transform
Grad後無用過

中學m2學過出黎做左5年工程都無計過數

咁易都唔識 唔好讀啦

。。。。。。求賜教

Year 1?

睇下notes先啦唔記得曬

睇notes
照住個表嚟transform囉

比個網你看下幫唔幫到你

太簡單

點解依家M2 會學LAPLACE 0既?

過左之後全部唔記得哂

跟咗個表都唔識